{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 진당산원두골펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際に人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットがいる場合は、ペット同伴可能なペンションをご予約いただく必要があります。もし同伴時に入室をお断りする場合は、払い戻しはできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害に対する賠償責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する際は指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ご予約のお客様は駐車をすることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、ペット同伴可能なペンションをご予約いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴時に入室をお断りされる場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "ペット同伴時に入室をお断りされる場合は、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客には客室や周辺施設を利用する際に毀損や紛失に対する責任があり、これによる損害に対する賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙する際は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお客様は駐車をすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 713
    }
}